查實發明蟹柳個傢伙有乜居心？

魚肉冒充蟹肉
都冇解o既

「你唔好扮哂蟹喎」

你確定係魚肉黎?

係魚肉喎

麵粉呀

粉黎架咋

點解可以咁好食

碗仔翅都係啦

平民食唔起咪搵野過下癮囉

但蟹柳好食過蟹

秒殺

很多人都知道蟹柳不是用真正蟹肉製成，包裝蟹柳上已列明成分：魚肉、水、小麥澱粉、色素、天然蟹味粉、防腐劑及添加劑等，並無蟹肉。「兩至三條蟹柳約有一肉的蛋白質，由於其成分也包括麵粉，多吃易令血糖提升；蟹柳亦不如肉類所含的蛋白質般豐富，故不能用來取代肉類，而且加工食品加入了很多色素，不宜多吃，即使進食亦應避免同時吃多於一種的加工食品，如紅腸、火腿及魚蛋等。」營養師鄭雅新說。

秒你個頭就有

熱狗夠無狗啦

fatc

老婆餅夠無老婆